沙田樂團涉持有銀翹解毒散被捕

京都念慈菴要澄清下

Meanwhile, 佢聲稱水炮藍色水冇毒

拆家係咪萬寧?

係咪要搗破埋念慈菴廠?

我都有，感冒藥黎

你己經被重重包圍

咁有咳藥水咪仆街？

push

屌你運毒

睇下有無麻黃素

不過而家一定捉啦

對你心口開槍

賣藥個d 係咪封舖先，咩華潤堂，同仁堂

會唔會一捉到人即刻換真毒品

有可能

睇撚住有冇俾人放毒品入背囊

我隨身攜帶胃藥同埋感冒藥仲有龍角散
我係咪要終身坐監啦

華潤堂

我有好多masala 粉點算好

…..屌

老屈

萬寧/屈臣寺販毒？
黑警幾時去拉人封鋪

大家向衛生署舉報京都念慈菴銀翹解毒散是毒品 !

有毒氣體冇害

中成藥都威脅到班死黑警？

曱甴近平

#1102 #112流水式集會
🆘 112活動日程表🆘
112 「求援國際 堅守自治」
公民活動日
Channel:
📣 15:00 維園
<逾100位候選人合法選舉聚會>
📣 17:00 遮打花園 <和你摺紙鶴>
📣 17:00 愛丁堡廣場 <人權民主法案>
🤔🦖⤵️
📣 16:00 尖沙咀柏麗大道 和你sing

又想攬炒中成藥制品? 煲大佢

曱大大 習曱平 習甴平

cheap撚到呢班狗

甴近平

製毒工場

政府咳水，政府做拆家，做埋散貨，再做埋搗破嗰個
一條龍

入面包咩你點知

鬧d 狗on撚9會唔會比人拉架

如果係真可以幫好多藥房/超級市場報驚

真喺on撚9

警已報

打著紅旗反紅旗

大量做文宣話京都念慈菴公開販毒

因為香港警方係唔會做錯嘅，所以警察話佢係毒品就係毒品，向外國宣傳京都念慈菴嘅產品有毒會令人上癮

等於上次華記屈鳩dhl幫手運黑錢，dhl一畀人投訴即刻出律師信畀華記

要逼班商家佬反警察面

收皮啦呀Sir

樓主下世小心d

相映成趣

念慈庵係咪應改回應下

仆街啦

搵定律師啦

防暴衫下面係唔係真差佬我點知？

黑警真係為所欲為

佢入面係毒品班狗就發大黎講啦 重要同你講咩解毒劑咩
擺明鳩拉 重想幫班狗洗白？

防暴衫下面果班肯定係狗

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

習近平習近平習近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平習近平
曱近平
甴近平
甴近平

冚家產

拉左先算
然後發佈個訊息話你地藏有毒品或毒藥,其實係成藥果隻"毒藥"
企圖令市民有錯覺佢地真係high左野

你同我就緊係知乜事
但係出面d人一聽到毒藥就有聯想

可能講聲hand hand，佢地會忍唔住比手

煲大佢

為左拉人可以幾盡

若果大大聲發佈既話
就一定係鳩拉加抹黑

毅進仔係咁上下

嘩！呢D都叫毒品，咁香港警察做咩唔封咗京都念慈菴間廠啫？

我都係
大家坐終身了

仲有可樂

下次飲火麻仁都當你食大麻

防暴應該到左你門口

on9到咁都可以告上庭 真係要索償啦
不過應該係個警員自己比囉 一陣又用納稅人錢

習曱甴

黑警特登玩野搞9你
爛仔

屌啦

班仆街咁鐘意玩野
同佢搞大佢

監倉：
A：我殺左人
B：我唔小心帶左感冒藥出街

最後點？定仲告緊？

Cls

推

你仆街啦，寫定遺書

一齊去京都念慈菴facebook問下啦

cls

好多索償案最後唔知結果，係咪又係庭外和解

警察做乜撚嘢
Btw 曱近平

死警甴！！！！！！

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

藏有偉哥係咪會被定罪為强姦犯

要點告發藥廠

禁制令，禁制患上感冒

痴線

痴撚左線，叫連仔dele post啦

增廣見聞!

牙朗？ 衰過東南亞

死黑警，老屈都比少少合理原因呀
dllm 睇見都火撚滾

721

搞革命唔係為咗光環

唔需要好有道德唔需要覺得污糟

我哋就係要學共產黨對敵人要無恥， 冷酷無情盡量抹黑， 拉一派打一派，搞對方分化

不過我哋唔同嘅係我哋要對盟友同普通市民有善

真定假?

曱近平

習曱甴

曱近平

報警所有賣嘅商鋪

喉嚨痛食好work

點解黑警唔去急症室啲藥房捉人？拆家道友都係曬到

姓屈

以後唔買了
怕俾人拉

屈臣氏...... 仲唔係誠哥。

屋企有好多

感冒藥 頭痛藥 龍角散 仲有枇杷膏

藥房拉閘封舖未

問佢點解要販毒

點解要喺公眾唔知情嘅情況下販賣危險藥物

叫佢解釋道歉如果唔係去小額裁判作民事索償

唔係齋吹真係要做

三舊水成本大家比得起

一係就企市民嗰邊一係就企共產黨嗰邊自己揀

onlun9 平時真係毒品就直接開記招啦

btw銀翹散=/=銀翹解毒散

班popo真係上哂腦

認真講係
啲狗會亂咬人
所以你樽咳水一定要有醫生招紙

屋企好撚多銀翹片 拉埋我吖笨柒

正如你唔開聲都無人知你個頭入面係無腦㗎
我明喎

你衰撚硬，有咩遺言

鐳射筆都係，賣嗰個無事，藏有就有事

帶住毒品去玩樂器
點睇都唔合理

咁點解藥房有得賣

包住你啲骨灰呀傻閪

死警犬我屌你老母，你班畜生自己hi嘢hi到腦殘，以為感冒藥係你哋平時索開嗰啲毒品呀？

.

冬天啦喎
仲拎銀翹散？

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

告返轉頭

"fbi" is watching you

痴撚線
希望手足冇事

哮喘藥都試過話藏毒

堅？
係嘅話我日日幫藥房報警

香港警察 笑撚死人

不如封舖啦傻狗

首期不是夢

京都念慈菴=毒品供應商

正

我無嘢講，我要見律師，我唔會自殺

一齊去京都念慈菴fb 要求交待真相
賣毒品嘅品牌？不了

反正黑警亂拉，學生有枝鉛筆都可以告襲警+屈老藏

有咩做唔出

依家發生緊所有事都係唔合理的

你有原材料添, 打多兩棍

有藥就係毒品
有遮就係攻擊性武器
有口罩又話你蒙面
之後就不斷拉不斷打
痴撚線police state...

要求京都念慈菴出嚟交代。買佢啲產品會被告藏毒仲點咁買

On9
解毒好野黎

誠哥肯定收咗錢做嘢啦

邏輯大陸化

所以話呢

法庭一早淪陷左
所以先會堅信警察係可靠證人

剛剛查返段新聞睇
咁被屈那3包冰毒邊度黎？

無褲袋被控褲袋藏冰毒
無罪釋放中年男 入稟向警索償400萬元
立場報道2016/10/29 — 15:49

53歲電腦維修技術員指前年被警方捏造證據，惡意誣陷他販毒，入稟高等法院向警隊索償近400萬元。他稱兩年前被警員搜到褲袋內藏有毒品，但其實他當時的長褲根本沒有口袋。他事後被控販毒罪，經審訊後被高院陪審團裁定無罪兼獲訟費，惟至審訊有結果前，他被還押468天，失去工作，女友亦與他分手，於是入稟高等法院控告警方惡意陷害他，索償近400萬元。

原告林偉業（譯音）於入稟狀指，警方指控他於前年5月15日在秀茂坪恆安大廈寓所外販毒，並聲稱當日見到原告在該處東張西望、手掩褲袋，上前搜查發現他的褲袋內有3包冰毒，進而在他的寓所中搜出有飲管的玻璃樽、電子磅等，並作出檢控。 原告則指事實是他沒有管有該3包冰毒，他當日所穿的運動褲褲袋早已被剪走，袋口已被縫上，故沒有褲袋。

原告指出，當時警員埋伏他，之後拿出涉案物品，要他承認自己管有該些物品，否則便拘捕他在寓所中的女友，最後被告被捕，直至去年8月25日，經審訊後被陪審團一致裁定販毒罪名不成立才獲釋。他遂入稟要求政府作一般及懲罰性賠償200萬元，連同收入等損失，共索償397萬元。

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

大毒梟

製毒工場

牠們一貫既宣傳技倆，大大聲抹黑（目的係唔上網既廢老），然後低調放人

要加大文宣對抗

真係唔記得第幾類毒藥

咩年代仲砌豬肉藏毒

不如直接老屈殺人啦
反正鳩拉都得

支持拉人封鋪

新屋嶺留左位比你

根本搵藉口拉人

第一步
入藍絲grp
話京都念慈菴販毒
用毒品控制青少年
令青少年變得暴力
個個做暴徒
要求警方徹查

其實黑警有無諗過解決問題

聽落好白痴但係唔做唔知得唔得

從敵人內部分化敵人高招

又屈

係華潤堂見到大量 洗唔洗報驚

佢解決緊
解決哂所有反對佢地既人就係解決問題
弱撚智政府

需要爆頭 無誤

Push

「換」係跟返正常既程序。you know

藥房仲唔係拆家 支持警察瓦解犯罪集團

寫明解毒喎

聽日起即加價

百年製毒

原告指出，當時警員埋伏他，之後拿出涉案物品，要他承認自己管有該些物品，否則便拘捕他在寓所中的女友

龍係咪受管制動物

嘩 拉到個大毒梟

持有佩夫人拉硬

反正納稅人錢
俾錢賠唔好煩
免得再見報, 佢要求又合理, 梗係賠錢算

念慈庵制毒

無醫生紙係拉得架真係

. ...

on9 到呢

呢排入咗個五毛grp
日日叫佢哋武統台灣
目的就係要分化激進派 同 溫和派

依家路線係
藍絲盲撐警，警察一定唔會做錯
我哋入藍絲grp散佈fake news，話包嘢驗到有毒品成分
之後話京都念慈菴製造毒品，用毒品迷惑青少年，令到個個有暴力傾向，資助暴動，要求警方徹查

真正嘅fake news係要半真半假，建基於事實之上
eg 我入五毛grp話有警察被殺，佢哋話咁大單嘢點解冇報告，我就話驚影響軍心，仲搬出之前葵涌斬警事件，話上次斬人，今次殺人，所以完全有可能，將成件事合理化

唔好學藍絲，話有popo賓州畀人打斷，連基本生理常識都冇

習近平 甴近平

就要呢班牛鬼蛇神週街咬人

要佢哋自己搞破壞不論任何人都要搞等佢哋自己咬自己

下

含笑半步釘 實在係
居家旅行，殺人滅口，必備良藥

分化呢d嘢淨係搞一個人做冇咩用
有大量滲透先得
睇下對家點搞連登就知
以其人之道，還治其人之身

銀橋解毒片 呢隻感冒藥係幾有效

你老母 班狗

仆街到 根冇一隻狗有資格做證人

上面有人話兩種唔同既

我諗要中醫/念慈菴講下

不知所謂的黑警

警察話係毒品就係毒品,強烈要求警方立即採取行動搗破製毒公司京都念慈菴

CLS

垃圾post就咁q多人回

樓下藥房、超市果D販毒喎

自爆

沙田友幫推

曱甴popo係咪傻撚咗吖

揾律師告返佢地轉頭

好似你咁，個人入面腐爛曬

畜牲黐咗線

同意
按警方表示
銀翹散為疑似毒品，請全港市民即時銷毀及商店下架

sad but true
好似係非法藏有危險性藥物

其實好可悲
呢度o的回覆睇到香港人仲係度有心程講下o的冷嘲熱諷政府吧說話為主
大家係咪內心都比人收服曬?

習曱甴
習曱甴

留言問下

係，最好叫佢地示範下飲

政府診所都要拉人封艇

係喎，你真係好撚醒呀呀sir

有朱古力係唔係都要拉

問下毛漢係咪真嘅先

。 沙田柚可以去邊

贊同

下次黑警話：男人藏有大賓周，企圖強姦佢老母

真係痴撚線

可能會包你老母啲骨灰餵狗

點解post 有人擋笑話睇。。。

睇黎要推到念慈x 澄清呢d 係咪毒品

念慈菴用毒品控制青少年

真係會
fd嘅老豆係終極藍絲
佢識好多白衫高層 真心想玩鳩你就會搜查嘅時候塞包嘢俾你 話你藏有毒品
嗰啲隔住個電話簿打人嘅電影情節現實都係有發生

銀翹散同藍色水 兩樣㨂一樣黎飲你㨂邊樣？

死啦 睇黎都係唔再買京都念慈菴啦⋯⋯
希望京都念慈菴要警狗交待清楚同公開道歉 如果唔係 都係唔買啦⋯⋯廢事告藏毒咪仆街

新城市一片繁華彷彿站在平行時空最尖端

咁要問下京都菍菍庵

你個頭骨裡面我都唔撚知係乜黎

幫過佢做代言人嘅明星（例如蛇C慢）算唔算串謀販毒

只係客觀描述

我而家我能驚！點算呀

就咁睇好似好好笑
但事實佢地咁做根本無後果
志在求其套個罪狀拉你返去打又好 羞辱又好 折磨下你
無成本又可以玩野，點解唔玩？

進而在他的寓所中搜出有飲管的玻璃樽、電子磅等，並作出檢控。

所以咁撚樣就叫吸毒？？？

g chi

啲藥材鋪喺製毒工場啲阿叔日日喺度磨粉仲sell啲阿姐好純好有效

毅進仔係冇機會讀Chem 㗎啦

黑警係警車放定幾包毒品隨時砌人生豬肉是常識吧

佢老母呀

呢單嚟講就算拎到400萬又有撚用?
53歲咁撚老失業失戀兩樣都齊仲有生存意義?

港豬醒未

gym友唔好帶奶粉，睇住被人話係白粉

原來警察話係毒品黎 我都係叫身邊d人以後唔好買lu

我一早block左你啦

好似係庭上判左就會變案例，可以參考
所以好多都庭外和解

我同身邊d人以後唔敢再買lu 原來係毒品黎 大家都小心d呀

呢招掂

遲早十年前已經不舉都告你強姦

我冇京都念慈痷，但有北京同仁堂冲劑

係
任佢吹

生果刀都係殺人武器

同但堂有銀翹解毒片
我成日分唔清

擺鳩到明高調拉低調放架啦
係擔心手足有冇係狗屋被虐姐

本時都有食開
原來毒品黎
以後唔撚買

Good idea

good idea x2

加速黃經濟圈

癲撚到傻班差佬
完全低智

ERER蛇： 我既同事發現有入吸左毒，如果唔係點會有解毒散？

拎住支水都話係武器啦

一有第一類毒藥就話你毒品

有銀字，有金屬，製成丸仲唔係毒品

仆街啦
城哥藏毒

屌 毋須有

京都念是否紅底？
有無涉嫌管有大型制毒工場及制毒？
係就要俾多d 人知

咁要封咗京都間廠先wo 咁危險 封啲藥房佢先啦

我屋企有十幾枝眼藥水寫明毒藥係咪拉我賣毒

有冇人幫手寫 迫下衛生署落狗面都好

藏有第一部毒藥

真係一日唔死都見住班狗係幾咁on9

舉報各大藥房販毒

我地要投訴/宣傳京都念慈出律師信告警甴誹謗～